【與Boy'z同年出道】SKY 5變4出歌賀十五周年

SKY 03年出道，由潘卓楠（Gilbert）、嚴嘉駿（Moses）、林卓健（Kin）、趙耀邦（Bon）和梁俊邦（Bonald）五位男生組成，當時幾間唱片公司都有出男女組合，同年英皇以張致恆和關智斌組成的Boy’z對撼。

SKY出道短短兩年就解散，轉眼已經十五年，有傳Boy’z正籌備音樂會；而SKY亦突然重組賀成軍十五周年，雖然當年隊長Gilbert未有加入，但四子日前推出新歌《趁今天有空》仲拍埋MV！

曾經與傅珮嘉姊弟戀的Bonald，今年三月已經結婚，現職健身教練；十五年來，Kin就一直拍劇和做主持、Bong教跳舞、Moses就轉行做地產經紀。今次四缺一，是因為Gilbert想專心教小朋友游水，重組是因為他們在Bonald婚禮當晚重聚兼上台合唱，剛好前經理人在facebook live看到，就約他們傾紀念project。

情投意合都要散～

入黎前仲諗緊係邊隊